25歲做爸爸

岩岩出左社會工作兩年，今日女朋友同我講有左1個月....完全未ready做一個爸爸，心態同金錢都係未ready 但女朋友就想生左出黎，唔想無左一個生命，但我女朋友仲有兩年大學未讀完，要生就要休學再遲一年先出黎做野

利申：佢父母同意生落黎 ，我父母唔同意，認為我未夠成熟
兩邊都係私樓 但無乜儲蓄 仲還緊學費

應該點做先好，好亂，黎緊年尾好大可能會升職/轉工，以家好似被抗亂曬所有節奏

抵啦 扑野唔帶套

爸爸唔好唔要我

中出果陣又唔見你諗？

生出嚟
送去孤兒院
當冇事發生

有乜理由為左個仔搞到一個冇得讀書另一個冇得升職

中出得咁爽

有戴 但有次穿左但無理 點知就係果次中左

仆街岡本

中出完就負翻d責任啦

想同依個女仔有將來 就要負責任 要生出黎

如果要落
傷到女仔既心+身之餘
你地兩個成世個心都會有刺

建議生
4大長老會幫到你照顧
你自己都要有責心啦
反工比家用以外 要付出自己愛心耐性陪伴老婆仔女

私樓有得生
真好

問女朋友係咪想休學，唔想就落啦。
衰啲講句，1個月咩未成型，心理關口唔算太難過。

生出來唔似樓主

有四大長老幫手 但唔想太依賴佢地 而且我女朋友仲未出社會 我擔心佢係未知世途險惡

似你個FD

生完BB係唔係會紅毛泥封西

你準備定下半世食自己

俾你呃左有都唔生 遲下實散

講就咁撚勁 你自己養閪得掂咩
有錢請個保母返黎囉

真心 落左佢 唔係你將來會後悔

你憑咩唔撚依賴佢地呢？
月入50k 100k 人士臭仔都要家人幫手照顧啦
都未講買樓

定係人自己唔想叫靠人到寧願女朋友落仔？

我女朋友仲未出社會 我擔心佢係未知世途險惡

依個就要睇你比個點樣既家佢了
當然 你唔想比頭家佢既話 你理春咩

梗肯生啦，
其實都唔太關歲數事，
到30歲都唔會夠錢買樓，錢又唔會多好多
早捱完仲好
再到35歲生，就遲，身體唔夠fit，

老老豆豆，真愛一定會結婚生仔

咁係你智障,智障應該接受現實

你落左佢，就好肯定你唔愛個女仔，散梗

個套穿左都仲可以繼續嘅話,請問用套究竟有乜嘢作用

唔撚想對住條女既, 喊哂口扮死狗先啦, 再落撚左佢
過多排分手 乾手淨腳

頭兩個留言已經講哂所有野

岡本sell薄你又要貪爽走去用爆左有埋就賴鳩人

我都係25歲。如果屋企唔係咁差而你又愛你令一半，咁可以生。有人性啲諗始終係你同你愛人既一條生命。不過你都叫有人性過你爸媽。你上得嚟問其實你自己都有啲想生。都係頭幾年辛苦啲啫。沒有話幾時有幾錢先真正ready。仲有，係你話唔用套，你搞大佐人個肚話唔要就唔要？知唔知落幾傷？你就講幾隻字話唔要落佐佢，受就人地受。人地老母一世唔放過你，到時結婚要你比double禮金保障返佢個女。人地老母已經好嬲你。做男人要負責任哦，玩都一樣。你唔用套時冇諗後果？定係大家本身都有共識話有佐唔要先唔用套先？

知道穿佐點解唔理？

唔好落 落左會有嬰靈跟你女朋友一世

屌得好阿
男人話落就落 其實女仔身心都極傷
唔好以為用將來做擋箭牌落左就無後患
女仔身體狀況會弱好多
心入面永遠都有條刺
男人就可以當咩事都無咁？
你話我女權撚都係咁講

佢爸媽好中意小朋友，而我女朋友本身係求學階段，開頭拍既時候都有共識唔生直到出社會 點知以家就有左.. 我怕我做唔到一個稱職既爸爸

抵撚你死啦 穿左都唔撚理 就抵你做爸爸啦
不過你啲仔女有你哩種弱智老豆 都幾撚悲哀

25歲咋喎
你自己諗清楚啦
我係你就一定迫條女落囉

落左佢啦。
又冇錢，又唔識教。
害左個b.
剩係想戴個"珍惜生命"既光環

25歲其實幾好 完全冇問題

我老母都係23歲生我

你係點鳩人走入人生終點

老閪都唔生
得罪講句
你條女咁後生
肯定未準備好一世對住你
你最後都係離緍收場
不如諗多啲結婚後既人生係咪啱你 你想要

你都唔係我爸爸

冇能力又生都唔負責任得去邊
如果你女朋友堅持要生 你都要承擔番㗎啦
呢啲嘢冇得逼
就算佢肯就你呢一次 你哋之間以後都有條刺

私樓唔驚啦
老豆養仔 養埋個仔嘅仔

#1風吹egg • 2mo
你地有冇試過最愛既人唔係你身邊果個，我同以家女朋友拍拖半年，但每當見到以前女朋友既生活照（無再follow ig但睇佢朋友見到）你都會心痛同掛住以前既時光。

利申同前度拍左1年
同現任都差唔多一年（好中意現任但低落都會想佢）

負責任就生 無野係會有心理準備
套穿左都唔食事後係咩玩法
落仔對女仔身體傷害好大
就算落左補得好
都唔等於會有機會再陀到下一個
呢啲係個女仔既考慮啦
可能無你 佢屋企人都會幫佢養大個b
而家係你或者你屋企會唔會負責任
你未有心理準備做人老公做人爸爸
似係你心理關口多過個女仔未出社會事喎

爸爸

中出得咁過癮

25歲差唔多啦

你父母緊係唔同意啦，你咁仆街都係佢地生出嚟，佢地都唔會好人得去邊
個腦唔成熟、下體早熟，你全家食屎啦

做男人有成擔 生出黎擺響外家湊
預左自己未來兩三年份糧扣除必要開資全數上繳外家養B
就算唔夠養要外家貼有誠意都唔會怪你
同外家傾下駛唔駛生B前簽紙結婚先
再plan兩三年後先住埋都未遲
喂今舖分分鐘慳左搞結婚壇大龍鳳
自己屋企果邊唔駛理住，到生左出黎佢地會變樣

25歲仲以為自己好細個？
咩好亂咩plan
冇錯 落咗你就一身輕
條女就呢世記得入手術室/食藥 有幾驚有幾痛
仲要承擔手術風險 同埋日後生育問題嘅風險
咩為女仔將來諗 全部都係廢話
你又唔諗下佢將來男朋友/男朋友家人介意？
講到底就係 自私

操fit個人考消防啦, 呢到啲人50都做啊爺啦~

連登仔平時最鍾意講中出即飛

點知真係有人意外懷孕竟然個個咁有父愛母愛

早生完養大佢有著數 45歲就甩難

點解係都要逼人生?.?

樓豬仆街鳥。

一定要生。上一代咪又係20幾歲就生，咪又係窮，如果你係男人就要負責任，其實早生好，你計下條數，你個仔將來畢業你先45左右，唔知幾好。

做人計劃長遠啲好

你自己一早有答案 何必出黎問

你確定係咪你嫁

即刻去考警佬 三皮一個月

未ready又唔戴套

一邊「中出即飛」，一邊「爸爸唔好唔要我」

睇人仆街最開心

岡本真係次次聽都穿

condom 唔識用 學咩人扑野

帽事既，應該真係關個安全套事

如果係想同條女有將來嘅話
遲生早生都唔成問題
最大嘅問題係你有冇心去負責
冇心嘅比你成千萬身家都冇用
早啲生女仔身體復原快
但係落就身心都冇可能復原到